我全力支持醫護聽日開始全面罷工 #社評

我全力支持醫護聽日開始全面罷工

要求防止潛在高危武肺病人無止境流入香港